大家都係砌模型, 點解我冇呢種福氣......

好想雞排妹同我砌...............模型呀

喬老師好幸福

你做到喬老師嘅成就就會有呢種機會

呢個樣同琴晚比我條巨龍插到痛痛地但又好想要一樣